[唔好再做勝利球迷] 撐侵唔係因為佢幫香港 而係因為佢面對選舉不公

唔好再同我講咩拜登team人好撐香港 大佬啊 唔通佢話入國會班人同香港一樣咁倒自己米？ 佢係利用緊香港嘅光環去貶低支持侵嘅支持者

唔好再同我講咩有民主制度唔衝得 大佬啊 家下就係質疑個制度無合法性 連一個逐項指控對質 全國公開報導嘅機會都無

鋪天蓋地由報紙到fb twitter全部夾埋打壓一個在任總統 1月6就全部輿論機器出動抹黑

1月6前人人知堆主流媒體fake news 點解衝完大家又跟返主流媒體去聲討撐侵示威者

其實左右都有支持同唔支持香港 你企邊一邊都會得罪人 唔好成世抱住你種刷鞋仔思想 以為要人幫就要討好人

你個人言論不代表香港作為一個群體 民主黨唔會因為你右翼就改變對香港立場 你永遠唔應該因有求於人而放棄個人言論自由

無論侵侵有無幫香港 都唔應該割佢 唔係講人情 係講良知同公義 道理就係成場選舉有舞弊嫌疑 而民主黨選擇滅聲而唔係釋疑

簡單講
中國立場： 香港- 美國-
主流媒體立場： 香港+ 美國-
撐侵聯軍立場： 香港+ 美國+

我只係想講香港同美國係有可比性 唔需要割得咁快去打落水狗

有問題就設獨立調查委員會查清楚

而唔係用媒體封鎖言論。

左膠睇唔撚到架
由頭到尾一路講個選舉有舞弊嘅成份 傳媒問題
佢哋淨係屈你哋淨係鍾意侵

就算真係有舞弊又點
全世界都係撐拜登

左翼先係世界既未來

我當真係冇舞弊冇做票 全部都係侵d人鳩up
但選舉前d傳媒對侵做既野 可以稱得上公平公正既選舉？

呢樣真
不過佢哋會覺得係侵乞人憎先係咁
又唔諗吓背後嘅利益關係

講得好，唔應該割蓆Patriots
雖然有證據Antifa混入示威者搞False flag，但無論點都唔會改變佢哋包圍國會背後嘅崇高理念：守衛憲法
只可惜美國輿論好似一面倒屌佢哋暴力，標籤咗係Riot，但我覺得只係we the people去攞返屬於佢哋嘅權力

咁即係冇民主都得啦

你不如話共產黨係世界未來

睇番舊年前年全港嗌乜鳩獨立調查真係好撚好笑

撐侵聯軍立場： 香港+ 美國+

可以點樣比較？

同意，為公義發聲係唔應該咁多考慮，咁多舞弊仲有班人可以選擇性失明
然後另外好多人spin去話想香港好就點點點乜而家變左有利益就要去做？
為利益不如day 1開始就唔好要香港人有自由，快快奶共割禾青移民仲好

侵相信美國人 諷刺嘅係背叛佢嘅就係美國
有民主又點? 有法治又點?
一句”我討厭侵”就可以利用民主去破壞民主
一句”我睇唔到”就可以無視證據去繞過法治

我相信佢哋嘅民主同法治
但係我唔相信嘅係美國人
心都淡埋仲點信佢哋?

睇到美國網民主流意見，而家對美國好失望
香港有班人夾硬話香港立法會同美國今次事件冇可比之處，當選舉舞弊透明。係我眼中，咁純綷係為討好美國主流意見，而將良知公義拋諸腦後。

選擇有問題
比左證據話造假
左膠就睇唔到叫你輸就認

個意思係咪你比人用假票羸
係你唔夠人玩抵輸

一半美國人，支持一個舞弊選出來嘅總統，侵害祖先留比佢地嘅民主選舉制度，而呢次傷害咗嘅選舉制度，係無法自我復完，只會被政棍再度利用，走上真獨裁假民主嘅不路

啱，感同身受

拜登玩細路女 佢個仔都唔係咩好人

你會期望佢會做福萬民？

美國人只可以用非暴力公民抗命 如果使用暴力正中deep state 陰謀

啱聽

推

關撚事咩
未投票之前都成班愛侵力啦 笑撚死

實用主義禍害極深

兩黨共識啊，侵無利用價值架
親共出術民主黨前眾志後台啊
佩洛西之鋒契媽啊
唔係想得罪啊嘛不了

係因應佢肯滅共

Push

Why not both?
人情都應該包括在內

係
同埋其實trump都係叫人冷靜啲
係鎖都唔係鎖trump acc
根本已經係支持者自發
你鎖人acc只會令啲支持者更激動